我忍你唔代表你可以亂嚟

日撚日煩鳩我 我屌你老母

你氹我比你屌個時就咩都得 依加仲想屌埋我老母